---
title: 不管在哪上班都要记住的黄金定律
---

1、工作不养闲人，团队不养懒人。

2、入一行，先别惦记着赚钱，先学着让自己值钱。

3、没有哪一个行业的钱是好赚的。

4、干工作，没有哪个是顺利的，受点气是正常的。

5、赚不到钱赚知识，赚不到知识赚经历，赚不到经历赚阅历。以上都赚到，就不可能赚不到钱。

6、只有先改变自己的人生态度，才能有人生的高度；只有先改变自己的工作态度，才能有职业的高度。

7、让人迷茫的原因只有一个，那就是本该拼搏的年纪却想的太多做的太少。